突發 徵片 大圍站男警犬搜女仔身

代朋友出post

事源我係大圍站搭車番屋企既時候 突然比2名警犬截停

然後語言粗暴咁話要搜身 之後二話不說就推我埋牆準備搜身
我無逃走 但有要求由女警犬搜, 但不獲理會
然後我大叫非禮, 有爭扎, 但得到既係2隻男狗更大力既按壓

圖上係我因為大叫非禮比佢更暴力對待而造成既傷
1. 我無著黑衫, 無黑口罩, 無背包 唔知點解會被狗點相搜查
2. 警察通例同記者會都多次說明只會係女警搜女仔身 而頭先既搜身好明顯唔合乎通例
3. 當時唔只我一個被搜查, 以下張圖都搵到有同樣受害者比狗截查
4. 佢地身上無no./任何可以辨認佢地警員既身份

如果有人係當場拍緊片/有印象睇live見到 唔該幫手擺低條link 推到比記者會問/我本人定必由法律途徑追究到底

推到有片

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

。

仆街

公然非禮

推

721 831

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

推到有片推到有片推到有片推到有片推到有片推到有片推到有片推到有片

推 黑警死全家

屌啦星好撚嬲

隻腳比人強力施壓wo

如果唔怕希望可以上民記控訴

各區spread out出去 搵人幫手🙏🏼🙏🏼

[[[[緊急增援]]]]
9月2日 希望各手足去校母支援自己師弟妹
有見好多師弟妹唔知可以做d咩
又可能怕學校秋後算帳
作為師兄師姐既我地
可以準備口罩 絲帶 文宣
為佢地加油
鼓勵佢地為自己發聲！
香港人 加油！

請大家入tg group 各區再討論
時間趕急
小弟親自開左各區Group

以下為各區9月2日開學支援組：
(如需增加，請自行update)
Last Updated: 20:05

九龍城：

油尖旺：

觀塘：

屯門：

元朗：

天水圍：

荃灣葵青：

深水埗：

沙田：

南區：

東區/灣仔：

中西區：

大埔：

香港popo 除良安暴

無一隻狗係無辜

pushhhhh

9293 罷工

林鄭繼續玩軍政府

遲早真係會有 非休班警犬 強姦案...

902

明明當時有街坊拎緊電話影

求片呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

死淫閪，屌你老母

又抽水 屌你老母

屌你老母黑警
絲打

push

負皮個個係咪老母比狗屌完生左你出黎？五毛/黑警不服來辯

死黑狗. 老婆俾人姦. 個女去做雞

黑警死3代

香港警察 咸濕賤格

又想非禮女仔死popo

Up

推到有片
見到瘀成咁肉都赤埋
一定要告佢地

癡線公然非禮

Push

瘀到咁

.屌

up

落地獄啦

一定要追究

Pish

人來人往都咁癲。 入到狗屋.

屌

Puah

推
黑警死全家

推，一定要告班黑警

thanks ching 但仲有無多d我個frd話唔只一個女街坊比人咁搞

最好po埋事發地點同時間

黑警可恥！！

片呢

再推 希望有多d既片幫到受害人(我朋友)真係好需要更多證據去收集先告到

推爆佢！

推，痴撚線

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

推 呢班仆街

公然非禮 仆街

推!!!!!!!!!!!

死仆街黑狗 攞正牌搜女仔身

推！902三罷

屌！ 又抽水！

幫推
希望有人有片

跪求
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

推 仆街

驗傷

死黑警

絲打 抖下先

兄弟姊妹爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

毋忘六烈 九百義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗黑夜 811警暴 831車廂 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

召喚攬炒巴

片片 半夜特別多非fc

推100次

推！

推推推

推啊

樓主朋友如果真係冇做乜嘅去驗傷先
之後可以告
當然有人拍左片最好

煲大佢

絲打冇事嗎 幫推

可恥

痴線 死黑警

大力推，推到有片

誓不兩立，，狗賊

支持你

幫推

推到黑警死全家

推 幫你

去到佢地果代已經絕後

黑警死全家

推爆佢呀

究竟班仆街幾時俾人私了
屌你老母閪

仆街黑警

推到有片 呢班有number 有得告

我都知咁講會有人唔信, 但我真係需要片 朋友話當時係feel到有人想衝埋黎幫手, 而且有人應該係拍緊片 所以先上黎徵片 加上受害既唔只係我個frd一個 所以想係度搵多d同路人

屌佢老母當街非禮世風日下

Fuck popo

屌你老母臭閪黑警

女權人士死晒去邊呀

仆你個臭街 死黑警非禮

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

backup 啊

建議當時人立即搵律師，參考朱經緯當時人既做法

tui

推到有片
死黑警
肯定唔止一次

狗

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

禍必及妻兒

屌。嬲

咁仆街!

lm

一來你冇可疑 二來搜你前冇解釋
三來唔可以搜異性身兼涉嫌非禮
Dllm推到有片清算多隻畜生

DLLM黑警

推
屌你老母恐怖份子死popo

推
搵傳媒，一撚定要搞大件事

片呀有無街坊影到可以post上黎

就算著黑衫都唔可以咁做，
更何況係普通市民

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

記者朋友
聽日有野問啦

樓主你叫下個朋友睇下依個post
非常時期咩方法都試下
幫你推post

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

瘀晒！

想係記者會之前搵到片
撚到班狗一棟都無

推到警隊解散

醫院驗傷

乘機非禮

佢係咪已經放返？痴線佢攞住環保袋都搞

中華民國國歌得唔得

支持樓主 pish

屌你老味 狗公餓撚咗好耐呀？
番去屌狗乸啦
求片呀手足

台灣幫唔到香港d咩

國際戰線都係靠trump trump救架啦

sor如果誤導左你
1. 圖中既師奶應該係放番 睇其他post有講
2. 我個frd(受害人)比狗搜完就走左 無作出拘捕

第幾次

驗傷先！

去醫院攞份驗傷報告以備不時之需先

推
唔可以再比班狗抽水

絲打有冇摸你重要部位

唱中華民國國歌又舉青天白日滿地紅旗應該激撚死共產黨

我都勸緊 唔該絲打

咁都得？屌

樓主講嗰個唔係拎住餸個師奶
後生女嚟

越睇個人越爆

岩 而當時應該唔只我一個frd所以真係要幫手spread出去搵更多既受害人/片黎指控

痴撚線

師奶都唔放過

魔警而家法例都唔守仲講警例, 自己小心喇

Po埋上fb page 連登唔係個個上

612 721 811 831

P牌幫推

驗傷啊樓主

幫你再推

屌佢 黑警死全家

嘩

推到有片死黑警

無得再小心 已經路人樣 無哂任何"示威者"既辨識物品都可以比人鳩搜

推呀

黑警可恥！

強姦犯

對腳係個廿幾歲女仔㗎，唔係師奶

要片要片要片呀！！！！

黑社會精蟲上腦

仆街狗

幫推
極需要片投訴popo

Push !!

片

片！

死鹹濕佬

推呀屌

推
到
有
片
呀

屌你個女! 屌你老母 屌係老母

色魔

屌黑警死全家

pish

而家做乜撚野呀
屌你老母死黑警
即係明刀明槍 明係打橫黎
隻手遮天

Cls

受害者話而家會去驗傷 多謝各位巴絲打建議

死黑警，等天收

亂搵女仔非禮 痴撚線

會唔會搵杏林好啲？去醫院怕唔怕畀人老屈番轉頭？？

另外有無巴/絲打有咩建議/熟流程

仆街！男警搜女仔身已經好撚有問題！仲要整到瘀撚曬！屌你老母推爆佢

仲有段

睇到好嬲 死黑警

Push WTF

dllm死黑警

唔係呢個

之前唔係又話佢由得香港 唔會理架咩

推佢老母

推啊屌

屌你老味死黑狗 依家又唔撚係唔比你地搜
要求返女警又唔撚得 你班仆街死全家

推 死黑警

負評應該係dislike呢種漠視女性權益做法......
舉例而言，「頜骨全碎毀容 醫生轟謀殺」 呢個post有過千正評(like)，實際上令我幾驚訝，因為我極dislike咁嘅暴力/謀殺舉動，而admin其實都已經聲明「主題的正負評分對主題的熱門分數並無任何影響」(參考「回應會員對本討論區評分系統及對管理團隊的各種查詢」)，即係正評唔係用作推post之用，所以唔多明白點解要正評(P.S. 其實想要個推post掣)
結論：負評唔代表侮辱你
利申：支持你爭取女性權益！

多謝share個個巴打, 依段都見到叫係有一男一女 但係我個frd2個都係男

公然非禮！！！！
仆街狗！！

ok你又講得岩

攞正牌非禮，香港遲早比班狗搞到變印度鬼國

你老味你有無睇新聞？啱啱今日先講完香港？
之前係幾時？不如話一年之前？

告佢

咁都得

嘩 問下惡撚到
趕撚住做美帝隻狗咩

推到有片

相信當時唔只一兩個受害人

多謝各位 繼續推 求下快d有片

個鬼佬係咩人？

答我問題啦，有無睇新聞呀？
做美國隻狗？咁推香港人權民主法案又係咪做美國隻狗呀？on撚9 國際戰線不嬲都打緊啦

佢講埋啲廢話有用咩？佢之前夠話香港係riots

幫推
take care

推爆佢!!!!!!!
有無手足影到呀!!!!!!!!!!!!!

30秒至5分鐘應該影到成個過程不過唔太清晰 希望幫到手

推到有證據

推到有no.

推呀
黑警仆街死啦屌

笑撚死 學撚埋人地國歌點唱
你已經趕撚住幫人奶春袋啦 柒頭
學黎做乜撚野阿 你答我啦不如

屌黑警老母

黑警唔係人

淫警

淫蟲

國際戰線係要你學人地首國歌？用途喺邊
你答我啦不如

On9 美國總統講野無用唔通你講野有用？

我個friend影到 不過我唔知點upload啲片上黎

推
仲得了

唔洗男女分？

上次唱撚到Trump retweet ,fox news又報

你老味唔通你條廢物係度鳩噏就有用？

Hong Kong protesters held American flag, sang US …：

問兩次做乜撚野

好我就答多你一次

上次唱撚到Trump retweet ,fox news又報

你老味唔通你條廢物係度鳩噏就有用？

Hong Kong protesters held American flag, sang US …：

Fuck

啲片係依到啊！！！ 希望幫到樓主個friend

嘩,屌.死黑警

派兵就真係有用啦 你覺得佢會唔會？
佢把口根本信唔過 行動最實際
佢會唔會為救香港而影響佢同Xi嘅關係？
香港自由民主根本佢唔care
唔好自作多情 靠佢係冇用
香港係要自己香港人救

721

推到樓主見到為止

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑被鎖數)

好撚串wo,唔知有無佢屋企人資料呢

一句講哂
香港人權與民主法案係咪要推？
咁我想問唱美國國歌有咩問題？

上次唱撚到Trump retweet ,fox news又報

Hong Kong protesters held American flag, sang US …：

多謝 但依個係買餸個位女士 唔係我個frd我個frd係啡衫架
但係依條片反而影到區議員被無理拘捕 可以share比沙田區議員

幾條片都冇佢，唔係呢個嚟

軍裝狗搜你冇number？

無呀就係 佢有專登望

推爆

絲打要出黎講！ 你依個核彈黎

今日夜晚係大圍站有錄到片既全部掟曬上黎比樓主認下!!!!!!
感謝各位!!!!!

宜家直程進化到變態二戰日軍咁

香港人權與民主法案就真係重點啦
但你洗板係完全冇提及過
同埋點解要香港人唱美國國歌？
唱Do you hear the people sing好過啦

有無人知區議員被捕既時間大概係?

我frd比人搜大概係22:40左右

thanks for pushing

我地既屋企真係變到好撚恐怖啊

link?

仆你個臭街你識唔識睇我上面講既例子？
唱撚到trump有講 fox有講都話無用？

美國國旗加國歌都係代表緊人權民主自由既普世價值，美國媒體見到香港人揮國旗唱國歌都覺得我地係追求緊依樣野

咁撚樣都唔明？

第一個回覆啊 我唔識po啲片出黎 只可以po佢Facebook個post

我有入去睇 但好似都係買餸個位女士?

好撚恐怖呀強姦犯

仆街果兩個黑警係腳膠係咁摸人對腳

唔係呢個，呢個已經有大量片
事主話當事冇理由冇人拍片，佢聽到有手足話想救佢添

推撚爆

休息下先
呢張相好重要 聽日記者戰線可以出擊

係 對唔住當時狗係逼撚住佢埋牆 佢無辦法擰轉身但就聽到好多聲 好似想靠過黎咁 所以先推斷有人想仗義幫手 但更重要既係希望可以搵到片

希望之後會有人po到片

唉

淫警死全家

Lm

係手足嘅入嚟！！！

推推爆佢

推撚到黑警仆街
女權撚召喚！

再呼籲多次
希望各位如果係沙田區議員被捕前10-20分鐘左右
曾經喺大圍車站 見到有女仔被狗㩒埋牆搜身然後咁啱有片，懇請你地擺哂上黎 我會睇哂佢 試下搵唔搵到證據控告班狗性騷擾

搵人同我剪撚哂班蓄生啲賓周落嚟!!!

推！！！！！！

推到有片！

Push!

黑警都係想殺一儆百姐

Cls 當街強姦都得架啦

可唔可以擺咗上嚟先 相既話可以將個樣打格

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你咪睇下到時會有幾多人唱囉
你估個個香港人好似你咁奶Trump?
唱美國國歌一啲共嗚都冇囉
你要俾媒體睇唱do you hear the people sing效果仲好
唱美國國歌到底為咗咩？

杏色衫淺色長牛，冇任何裝備或者黑衫喺袋，真。路人嚟

講撚到口臭
事實擺在眼前美國幾撚buy依樣野
你唔認同需要美國人buy你就唔該死開

有無拍低？！

屌撚死班黑警

屌你老母 呢條死鬼佬邊個黎？

右邊女警？

見到佢地串樣想一拳鍋落去

係 但我個frd個2個係男

消滅警察 除暴安良

我屌咩 公然非禮兼非法禁錮係你地呀死黑狗

我當時就起現場 有需要可以幫手

我屌 又metoo
兒家囧察條尻痕就去打飛機或叫囧嫂幫你出火啦
平民既女仔 唔係比你地任意摸 任意搜架屌
612 721 811 831

事主我親人嚟（自爆埋喇）
咁耐都冇片

我有片呀 點po？

講真呀

想問你嗰時見到有幾多個女仔 無啦啦比狗搜？
有冇留意有街坊拍緊片
22:40左右嘅時間你喺唔喺現場？

點po我真係有片

Push

死黑警 性罪犯

屌 得啦唔好相認 我都知你係邊個

推！辛苦你

Up上youtube/fb? 可以嘛？

但我條片唔多影到（得幾秒）我po tg 啲公海group 啦

痴撚線 推

推！！！

有無香港之路 熱心市民公海谷？巴打你都要小心

Sor依條先岩

影唔影到絲打樣?

影到就唔好po

巴打呢

巴打！！！片呢！！！

驚都可以pm我

要美國人buy唔一定要唱美國國歌

食屎啦死警狗

特登搵男搜女

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

唔推唔係人

上熱門！！！！

上去上去！

下次用依個啦

8

推呀！！！！！

推！！！！

我見到渣住兩揪野個女人俾人禁埋牆果陣 一邊係男一邊係女

靠街坊/記者拍片都未必安全 各位手足應該裝d 細cam/錄音工具長開保平安 有咩事都有多個保障

有警察肯死未

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有冇摸你私人

有需要TG@SolomonBB

黑驚唔死都冇用

有冇諗過己經有

公然非禮 黑警死全家

Push!!!!

真係非禮

資料由老豆搵仔提供
狗名：BURNETT NEIL 潘毅德
狗隊編號：70290
身分證： P3860535
伴侶：phyllis
BURNETT

推推推推

我剩係影到議員被捕
會send比議員睇吓幫唔幫到佢

淨係搜身都已經咁撚樣 cls

全城三罷

樓主揾泛民！

又黎！
要片啊！

屌佢老母

pushhh

冒警呀喂

有冇巴打有嗰一男一女啲片？朋友話男嗰個比人拉咗返警署

Bbb

強烈建議提出私人檢控先 錢銀就幾百萬人諗 告到底

推 班仆街幾撚時死

第日打仗個時 我實同各手足鬥殺得狗多
槍槍瞄頭

屌那媽

仆街死黑警

屌你老母 死全家

香港獨立

推+唔好意思阻阻你
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

黑警可恥 豬狗不如

不得好死

專搞女仔

推番依個cm

仆街死黑警鳩痕就叫雞啦

無錯！

同我tui

721 811 831

無啦啦唱乜尻，想俾位人入？

推到有片為止

上面有巴打話有片但係唔識upload去左邊

upload 去pornhub la

推到巴打上水

巴打！有冇搵到雙方爭執時候嘅片？急要

濫權又一證明

屌仆佢個街 出街比車撞!!

重申一次 如果當時22:40分左右係大圍站既巴打絲打有拍低片 請po上黎

屌你老母恐怖份子

p

Title: 一班黑社會假冒警察非禮女途人

推上去

pishhhhh

大大力推

大家唔可以慣

全民跳閘

推多次

非禮性騷擾

P 牌仔幫推！推到有片！

黨衛軍

多謝勇敢面對
我地香港人會堅持到底

屌你老母死黑警
第時一定要佢地後悔歸錯邊

p牌幫推，個post唔可以沉㗎

多謝你

CLS

有片未

祝黑警快啲做老解條狗，食屎狗

推阿

黑警專搞女仔

再推

由6月9日起，每一日被拘捕嘅數字都不斷增長。人數就有喇，但佢嘅去向同埋上庭嘅門日子要好留意新聞先睇到。我哋同大家一樣非常關心被捕人仕嘅去向，無論係前中後線、街坊、守護連儂牆，為咗大家付出過嘅義士。一個都不能少！

MARK實日子📌📌
我哋要一齊同佢哋行落去💪🏻💪🏻💪🏻
最新消息請大家話我哋知

歡迎大家提供新聞比我哋做整合🙏🏻

一有上庭時間就會出公告
我哋要去聲援佢哋
〔齊上齊落💪🏻〕

五大訴求🗣
缺一不可🗣

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

push到有片同有記者跟

成班都係狗黎！專捉絲打！祝狗女日後做臭雞！

推推

警嫂你老公OT晚晚過足手癮
dllm

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

相由心生，
全家都醜。 ugly

就係呢條死鬼頭一聽到hiking 就發狗癲

香港警察=恐怖主義武裝組織

做咩比林鄭假撤回分散哂

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命